（女權末日）警闖產房拘19歲孕婦

政府實施《蒙面法》第3天，昨日港九新界各區爆發激烈警民衝突，警方狂射催淚彈及橡膠子彈，多區警員失控濫權狂捕，多人被制服帶署，其中屯門一名19歲孕婦昨晚被警方拘捕。

昨晚警方在兆康站一帶進行拘捕行動，初時只有3名年青人被制服，坐在地下準備上警車，未幾防暴警再於兆康商場內拘捕6至7名男女。他們坐在地上，防暴警要求他們出示身份證，又進行搜查工作，大約10分鐘後被帶上警車。《蘋果》所見，被帶上警車的女子腹大便便 ，十分年輕，當時她雙手未有扣上手扣，亦沒有戴上口罩，她在女警的陪同下上車，不發一言。

據悉，該名19歲的孕婦被拘捕後帶往屯門醫院扣查，警方一度派出全副武裝的防暴警在病房看守，引起醫護人員、病人及家屬極度不滿，有孕婦因此而受驚，病人其後向病房經理投訴。防暴警其後撤走，但換成一男一女軍裝警到場，又在產前病房內高呼：「佢係犯嚟㗎」，但產前病房內全是女性，此安排引起病房內的孕婦不滿。消息稱，警方於中午已調派女警到病房看守。

消息稱，被捕孕婦為屯門路德會呂祥光中學的舊生，一批校友得悉事件，對此表達關注，今日更發起在校外靜坐，聲援被捕孕婦及其他學生。

屯門醫院發言人表示，今日凌晨一名孕婦由警方押解下到屯門醫院接受治療，並入住產前病房。為保障病人私隱及確保病房運作暢順，病房人員即場向警方反映了只有女警可以在病格逗留，並請盡量避免安排男警在病房駐守。院方隨後再透過和警方建立的溝通平台，表達院方的要求。目前於病房內負責看守有關人士為兩名女警。

又話想贏又話要國際戰線
而家咁撚大個機會快D幫手
NBA同電競係兩大重點

1.翻譯文宣
2.Twitter
香港人，反共！

補返條link

黑警每一日都突破緊極限
下次可能係做緊手術捉人

女權出聲未

留返起生果陣出聲

推

清水灣女子墮海送院不治 疑為孕婦 （7/2，10:55）